曾目擊UFO 美前海軍飛行員：政府或有外星科技

前美國海軍飛行員弗拉沃（David Fravor）曾於2004年在加州外海目擊UFO。他最近在接受訪問時表示，他相信UFO不是人類的科技所打造的，而世界上可能有些國家的政府擁有如此的外星科技，但一直保密著。

弗拉沃在9月上旬接受麻省理工學院科學家弗瑞德曼（Lex Fridman）的網路直播採訪，他回憶了16年前在聖地牙哥附近海域與UFO的遭遇。

當年美軍一艘巡洋艦在雷達上發現一個UFO，於是尼米茲號航空母艦（USS Nimitz）派兩架F/A-18戰機前去調查。時任海軍中校的弗拉沃與另一名飛行員駕駛其中一架戰機，他們都看到了一個就像白色Tic Tac薄荷糖狀的不明飛行物。

弗拉沃說，當時這個UFO曾對雷達信號進行干擾，就技術上講，這是一種「戰爭行為」。

這是歷史上最著名的UFO目擊事件之一。美國國防部曾公開承認，他們不知道這個不明飛行物到底是什麼。

當被弗瑞德曼問到，世界上的政府，例如美國政府，有沒有可能獲得外星飛行器或外星生物，而且將其列為機密時，擁有18年海軍飛行員經歷的弗拉沃回答說：「非常有可能。」

弗拉沃提到，UFO目擊事件可能多達數千起，其中包括藍皮書計劃（Project Blue Book）所記載的。藍皮書計劃是美國空軍為調查不明飛行物而成立的研究項目，從1952年持續到1970年。

他說，在幾千起UFO目擊事件中，10%或15%仍無法解釋，而他所目擊的Tic Tac飛行物只是其中一個。那麼在這15%中，UFO沒有在地球某處墜毀而被尋獲的機會有多大呢？

他強調說，他不光是在講美國，他是在講全世界。

他問道，外國政府或美國政府，或70億人口中的某個人，有沒有可能擁有不是在這個世界製造的東西？

他說，這可能是無人機或太空飛船。「如果是這樣的話，你會認為某種東西在那裡，我們有某種東西無法解釋。」

我阿爺七十年前已經估到，美帝得外星人得天下

唔通支那戰狼係因為有呢啲野

強国一定冇

因為變咗野味

見過TR-3B

估到好正常，我哋偉大嘅抗戰先烈一早掌握咗時空科技

大陸班生蕃應該外星人都照食

同我阿爺七歲慘被日本鬼子亂槍打死一樣，笑撚死

天能

時空夾擊

外星科技新武器

點解而家啲用字咁怪？
明明應該用數千宗變數千起